［參選新形勢］今時今日要立法會唔再係議政，係一侓要講「揪得」「打得」！！

今時今日立法會就係講

邊個夾硬嚟？

邊個揪得？

嗰個就係贏家！！

今日做返當年黃毓民掟杯已經不能夠足以應付今日形勢

更何況去到今日反對派都只係識舉牌

仲好記得當日陳偉業：「黃毓民竟然掟硬野！？我平時掟開都係軟既！」

所以要參選嘅朋友真係要搞清楚今日形勢，

仲話要繼續議政式抗爭根本已經嘥氣！！

Push

輿論戰開打喇

香城online被忽略嘅職業--烽煙師